某些澳門人的劣根性？？？

其實即係大陸狗
而且仲要係廢老

好多廢老

執垃圾既大部分係廢老，支那同賓仔